$80一個揚州炒飯嘅時候就到

上年過年無餐散叫都$60一個
今年好意頭d就發發發,$80